有咩方法可以阻止到梁君彥同李慧琼開會?

要阻止開會，只有兩個可行辦法
第一就係佔據立法會，令到議員無法開會
第二就係阻止現時立法會主席同埋內務委員會主席出席，咁現任內務委員會副主席郭榮鏗就可以成為代理主席
立法會主席有好大權力，分分鐘可以將個議案推到好遲好遲，爭取更多時間去抗爭

夾到車慢駛整死哂行車線就已經可以，車唔到佢地逼住人行入去or放棄

梁君彥係咪仲住緊係呢個地址？我想同佢討論下

李慧琼原來住半山一號，真有錢

唔知佢地歡唔歡迎熱心同愛好和平討論嘅香港市民親身辦訪呢

建議大家不如圍鳩所有建制派議員
特別係民賤聯同工賊會班人渣
等佢地開唔到會
只要唔比14個人入去
就算表決個bill都過唔到
而重新提案要2/3議員，民主派都仲有依個關鍵少數

不過咁係犯法架

喇沙利道 52 外面有好多 parking 位

擋2個議員應該容易過擋14個

好擔心我地啲議員有啲咩事依家動員咁多警力係金鐘
佢地仲夠唔夠人保護佢地

push

你溝左李慧京咪得囉 一個女人愛上你既時候咩都可以做

巴打你標題打少左個「唔」字，係唔可以阻止
相信巴打一定擔心以上兩位出席唔到會議
巴打好有心，好感動

睇錯阻止開房

用返當年六七暴動暴徒對付林彬的方法

今朝發夢見到有綁匪捉晒建制派及梁君彥仔女，令佢地被逼投反對票或黎唔到開會要流會

內會副主席都拖唔到幾耐
最好就直接解決件事
我認為圍金鐘嘅失敗嘅機會率大過直接去圍議員
不過圍議員 力量好似散啲

圍得一時圍唔到一世啊 不過點都好 香港人加油

內會副主席可以直接成為代理主席
代理主席有權趕走建制派議員
到時就可以否決議案

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

推

咁醒?

點搵到架?

勁！

google
全程都好誠實咁使用電腦,一切資訊都係公開嘅

今日，各位巴絲打聽得最多既係警方不斷既佈防，加派人手巡邏、不斷搜人書包、架起鐵馬，目的並唔係防止大型示威衝突發生，而係直頭令示威消失！
香港集會遊行示威既自由，係中国永世都俾唔上既事，如今警察既佈防，一旦成功阻止示威既出現，以後想再有示威同表達意見既自由都無，民意、人數一直係我地市民最大既籌碼，如今百多間商舖願意罷工、教協呼籲罷課、各大區巴絲都積極準備我地重要既集會，不論表決係邊一日都好，珍惜我地既自由，團結一致為自由而反送中、抗惡法。

有無分隊去喇沙利道?

CLS,

如果過海交通中斷, 一半人過唔到中環表決

咁話知佢金鐘有10000黑警都刑同廢物喎

不如改變戰略，去圍佢地屋企

唔係應該主席要到，但有的建制派議員唔到先岩咩

咁咪夠票反對囉

仲有第三個辦法

根據議事規則第45(2)條，立法會主席（包括代理主席）係有權將佢認為不檢點嘅議員驅趕
如果郭生做到主席，將建制議員趕走，泛民直情就夠票否決

簡單d, 明天三條過海隧道特別濟塞

去圍尻林鄭屋企

樓主 我都發夢夢到7婆比人斬左對手同埋班狗宮人包圍屋企 啲仔女比人綁架哂 搞到流會 通過唔到

塞車

有咩方法可以神隱佢地六七十日帶埋佢地家人好似都幾抵諗

袁彌昌可以用碌9阻止容海恩開會

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

全部都係議會內嘅事, 最佳方法梗係由內攻破
btw 唔好同我講出面人多就入唔到去開會

好想 去睇樓打卡

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

發夢發到如果灑水系統係室內壞壞地會整到室內濕晒

大家幫幫手推我呢個總結post

[好重要，請入] 各位，由而家開始，請將兵力集中火力於呢三個地方。

有無邊位泛民議員係鐘意煲煙?想送包煙比佢

屌你老母 議員帶頭 直接佔領垃圾會啦

天氣咁熱最好係室內開大冷氣打邊爐

好多市民有問題想揾議員 由於事態緊急 早上5點已經係佢地屋企樓下等緊
好多市民圍住議員問咗好多問題
亦都因為好多市民去揾呢啲議員 搞到呢啲議員嘅住所附近道路好多車塞住晒 有排先揸得走

唔好搞消防系統，會成座大樓響晒

我只不過係個熱愛討論政情嘅香港市民
好想瘋狂同梁生同李小姐討論

係啊 好多問題想梁主席同埋李副主席幫忙

感動

畫咗公仔咁多日，終於有人睇得我明畫乜！
每個人承受底線唔同
所以一直無畫出腸
有動腦筋既根本知道講乜

25樓即係唔係獨立屋，之前買落唔係好貴嗟，不過常盛街好似好窄

會唔會有議員好勤力留係辦事處公作，聽朝辦事處出發開會呢

但圍議員嘅話被狗打機會低啲

唔好佔領立法會，由啲警察浪費警力。然後去圍啲保皇黨

可能有幾個出口，要有多d人封住先得

求神拜佛

屌佢老味王國興食午餐肉食到可以住大坑

避免明天發展到大型傷亡，最好既方法就係早少少到佢地府第下面申冤。
佢地咁愛民一定停低聽申訴，話唔定唔去開會添。

有無議員肚餓

用愛與和平感化佢地
我本人係堅決反對肢體暴力

嘩, 我地要去保護尊貴嘅議員

儒以文亂法， 俠以武犯禁

有冇泛民或助理係連登仔，叫佢地報下料邊d議員留左係辦公室過夜，
可以慳番人力。

我今朝開po俾人無視

叫外賣先

巴打玩開人獸交

去佢屋企

人地賣野搵幾多你唔知啫

只要圍到2個,拖到11:30am, 就係我地贏

而這「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」的「十六字訣」則是朱德首創的。1928年5月間，在井岡山一次討論游擊戰術時，朱德破口而出了這「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」的「十六字訣」。日後，成為紅軍對敵戰爭主要策略。

千奇唔好阻住人瞓教呀！
屌你啦，我被人擾咗廿幾年
應該有新人都遇過吧？

睇咗地府，樓主係咪特登

我都講過，不過未見咁詳細地址。

賣港都搵唔少

又買pizza?

有d野唔知你敢唔敢做

我話睇下樓價咋阿sir

地府

有時諗，某國d官員一個人幾個情婦，唔意外

我想去搵主席傾一傾

其實最好係
吹到十一 十二號衝擊立法會
等黑警去晒立法會戒備
然後我地衝擊各區狗署 搶裝備搶槍 先回馬槍衝擊立法會

殺黑警 殺建制派 殺777

上28hse對下有冇同一座放盤, 有相睇仲要冇傢俬既屋通常都有鎖匙, 有匙先會有入閘證先過到保安果關

多謝黨

仆街仔
你好玩唔玩

玩屎?

A biological weapon uses a bacteria or virus, or in some cases toxins that come directly from bacteria, to kill people. If you were to dump a load of manure or human waste into a town's well, that would be a simple form of biological warfare -- human and animal manure contain bacteria that are deadly in a variety of ways. In the 19th century, American Indians were infected with smallpox through donated blankets.

一人一架車包圍金鐘

梁君彥同李慧琼屋企附近好似有人等緊的士

我啱啱揸車經過見到有人等緊的士

我都見到

千其唔好喺佢哋屋企附近封路
一陣佢哋去唔到議會投票就唔好

麥美娟 新界青衣青裕新村 13 號 1 樓
青衣村屋唔洗入深山, 係馬路旁邊, 睇樓好方便

郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室 洋樓, 通常得1個訓教看更, 尾行入

令到建制派出席人數不足就得 隊冧主席 特首都冇用

玩大咗

大你老母

呢兩隻畜牲
一隻係狗
一隻係雞

立會走火警

call漁農署人道毀滅呢兩隻野

之前d議員試過玩lift

圍主席同內會主席絕對有用

[好重要，請入] 各位，由而家開始，請將兵力集中火力於呢三個地方。

Say my name

同議員夾好點人數 佢地多過15分鐘入唔到場就當流一日會

如果泛民做到主席，直情有機會否決

佢地分分鐘今晚已經匿咗係立法會過夜

希望有係立法會到做嘅巴打可以通風報信，廢時浪費兵力

其實阻議員開會罰幾多？

依家咁多P牌呂屍機成日不小心駕駛，希望佢地搭車又好駕駛都好唔好有交通意外

大家可以睇番條例第19條

凡任何人 ——
(a)
襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，或藉武力或恐嚇嘗試強迫任何議員宣布贊成或反對立法會或任何委員會的待決動議或事項；或
(b)
襲擊、干預、騷擾、抗拒或妨礙任何正在執行職責的立法會人員；或
(c)
就任何證人即將在立法會或任何委員會席前提出的任何證據而干擾、阻止、威脅、騷擾或以任何方式不當地影響該證人；或
(d)
因某人曾在立法會或任何委員會席前作證或因該人在立法會或任何委員會席前所提出的任何證據而威脅、騷擾、或以任何方式懲罰或傷害或企圖懲罰或傷害該人，
即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。

12個月，好過去立法會俾人話暴動坐幾年

所以大家要用愛與和平去感化兩位議員

Push

剩係佢兩個風險太高，應該要去探下其他議員

主力搞掂兩個，拎到主席位就掂啦
唔好分散力量

正確

好似2皮+12個月

係未要熱烈討論

我自己上面貼咗，1皮加12個月

另外，如果議員門口壞車
又咁啱好多人帶狗去山頂散步犯唔犯法？

有冇人知佢地住邊區呀
你知啦 有時朝早塞車出唔到去真係好煩架
如果成條路都係車過唔到議會就唔係幾好啦

會有人留低，不過少數，佢地咁鬼懶

好似少過非法集會？

push

禍港兩大禽獸: 大口狗 殺人鯨

但係佢地會唔會留左係大樓

應該少過

sor未碌到就回咗

四千萬樓

2019-06-11
66小時的加速審議逃犯條例

立法會主席梁君彥今日6月11日下午表示，將預留兩次會議共66小時處理修訂 《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》(“逃犯條例”)，預料下周四表決。

66小時從何來？
正常的立法會會議，在星期三 (11:00-20:00)，及星期四 (09:00-20:00)，一星期最多20小時；
這兩個星期瘋狂加會，在今個星期五、下個星期一和二，額外增加25小時會議；
其中，在沒有咨詢我的情況下，移開6月17日由我做主持的衞生事務委員會，和6月17日的食物安全及環境衞生事務委員會聯席會議。

66小時做什麼？
就原條文及修正案進行合併辯論
辯論局長的1項修正案及
辯論22位議員提出合共153項修正案
涉及下列事宜：
經制訂的條例或特別移交安排的生效及失效日期；
特別移交安排的定義及適用範圍；
特別移交安排適用的罪行、可判監罪行的刑期門檻及該等罪行的追溯期，其‍中局長和6位議員分別就有關刑期門檻提出下表所列的修訂；
啟動特別移交安排的程序，以及特別移交安排的限制／條件／保障；
交付拘押的法律程序及文件認證；及
相互法律協助安排的定義及適用範圍。

所以之前我說，不會在6月12日完成二讀、三讀和投票，雖不中亦不遠矣，預料下周四之前表決。

陳沛然醫生議員上
2019年6月11日

灑水喉分區架，記得叫佢地食煙既話獨樂樂不如眾樂樂

阻止到一刻又可以點？
唔係潑你冷水 到時佢地出返席
咁咪又將議項擺返最前
唔通你去綁架佢地咩

犯法野唔好做

不如話，唔見咁幾個建制派咪唔夠票過囉

呢個咪日本英雄？

屋企爆水渠

係香港仲有地鐵，馬屎坑專登開架車接班仆街唔係難事

工聯會咁愛國，大家要好好向佢地學習

年年收幾多陰乾錢

條死八婆

班人渣

呢班人渣

Fxxk 班狗官

搞冧左主席最多令議程delay 點解唔直接搞建制令到票數唔夠通過唔到 個遊戲規則冇得搬龍門 唔夠票就係唔夠票

換主席再DQ最快
你無留意先前立法會新聞
其實一去到DQ，成個制度已經變咗垃圾！
根本係不可摸的禁果黎